[x]xxx

樓豬

點買呀 咁撚假

鑽半1全9？

696客其他

696

個標題

係 5:1之後狂刷

696 上盤樓豬點睇？

sp 7.5 入唔入

今日比馬會斬

好假

追post

齊心入波

得$9
去緊入錢

下場半大？

點買好

可能半細殺人

好彩小注

上盤

恭喜伊巴

半場客其他？

場場都半大
馬會執未？

不了 唔會買

696 2.5細

半大

半大睇路

Ky 7.5/6.5

唔會咁多場大呀嘛

客-1 696

咁全大算

已買2.5s

正 6:0 買左50蚊@5.25過手癮

痴線
場場都大到咁

6.5足水係角定入球

會開全大

邊個有跟

集氣成功

直覺覺得今場會大開殺戒 各位小注

讓和慘死

重注左$10

E巴反底

等今晚

好在 10$

試下

屌。。。

抽獎係咪玩完了?

唔洗反 不嬲咁勁

我串埋紅鑽

半大已經極限 今晚係我發揮既時候

客其他 客其他

696 0:0完場ok?

不了
無買

Fatfat

主盤 4連主

696 轉埋盤

No

跟咗

第5場+第6場開客其他派10個500

中咗先留名

大左

有無巴打幫手屌下sp 要10c呀

我

難啲喎

頭3場我估呀 我估似做個勢俾人追第四場大
不如試下細

岩岩半1全9 今場半3全？

幫我落係上海ok?

屌chow 11.5爆撚左

有無人覺到場場波都係獨立既event
唔係真係3連就完
不過咁撚假 我都信係細

同意

半1全9
半1全10 易過買廁紙啦

入球機器來吧來吧

哩鋪真係要吊角，2條過關差佢

me

6.5係角呀可？

12.5岩岩好

Me

入球我會講

兵不厭詐

yes
g持

有冇巴打幫我集一集氣，西悉ng

I bought too

莊真係勁

幾時到你做

ok西悉速度一球 否則全家火葬場

696 0:1

樓主

諗起之前南華個賴恩格菲斯踢唔掂返左西流
今場仲要正選

來吧來吧！

唉

1:0守和完場

樓主我想同你講

我愛你

同ky同路

蒙1：0

好撚on9 696

屌乸星sp快角

696廢過屎

半場派

入左7.5 快刷

上次輸撚完我唔敢買

6.5s

屌696

好彩我冇買

6.5都

Waiting high water

不了

入球吧，瘋狂入球吧！

隔離街就係馬會
希望趕得切食完去買六合

岩岩2場都最後10分鐘爆c 仲有成30分鐘就係到哭喪 屌你老母

Goal machine !!!
來吧來吧

屍體要入邊呀?停c間呀

有排排隊喎 巴打

你個名

696半大

696 1c

Sp10c

推得咁快 岩岩先得閒 追唔切

瘋狂入球吧，瘋狂中出吧！

刷呀刷呀刷呀

cccccc

我笑左 sor
利申 bought 9.5

696半場前入多粒得唔得

唔緊要 快d買個6.5c 一齊叫

西悉，角球戰術岩你用

sp入停c間

ok gun

今日初三 2月28 雞年
雞有兩隻腳 但深色 初三 三三不盡
可以用藍色波做膽

博下sp7.5先 @3.9

1:0半場
全場1:1

Ok !

Sp 想阻止人地攻既方法就係刷ccccc

6.5 2.27

696角

Gun

買咁多

need入？

瘋狂入球吧

講錯 係sp角角角

樓主世紀級

角定入球

我以前買500蚊電腦飛 試過兩次10蚊都收唔到就戒左了

西流ng

sp停c吧

有冇同路

支持

笑咩

696 快入啊！
sp 角啊！！

蒙通聯唔弱架
今日晏晝已經貼左 係輸左chow先無買

角！

我無買過mark 6

27分鐘7c

處女下海喇 大家處女

10分鐘7c

Ok

西悉入波未？

角角角 有無sp呀？

ccccc sp

破冰轉身

6.5

不了你個不了

就快入

70分 西悉尼左路角球傳中
之後SP頂出界
獲得右路角球再傳中

每5分鐘loop 1次
loop到90分

兩隊踢緊波？

696 2c

ky寫埋劇本

刷多隻比我買足水9.5s

5.5 2.05

新坦同阿修羅我刪左你地
本身已經響我果57個list排38同40了
Between 西伯巴打已經見到了
各位可以除定褲準備

點解

都爭兩隻喎

好型

點解排名會變

我留左兩次都冇

跟

SP停c停足全場ok

應該我mark果時mark左兩次
不過仲響38同40架你地

用電腦入啦

褲已除

好小可見你咁失智

4c

多謝巴打

Sp刷角未

我想100推上1000咋,停c成全我吧

明明劇本黎,咩失智

痴撚線真係70分鐘客c

Me?

請左右狂刷角巴打留tg
十分鐘都冇就再抽

5.5 2.45 x3 6.5 2.27 x1

有劇本架，作者ky

有冇咁撚準

咁可唔可以俾球西悉？

好撚不安

我初盤9.5求生存

696 3c

我幫佢留
Leftrightcorner 尋晚mark左

係愛呀哈利

Ky 696 9.5s?

有聲既屌

你乜都mark左，辛苦你

696 4c

6.5 4.2 x1

5-1

Sp 5:1

5:1

Yes 冇事了
講一講我自膠mark左兩次 要刪返個姐

10.5s買左

仲有幾min

Diu, 輸左1.5注西悉ng

2x1叫糊了

me輸兩注

sp兩隊係中場打邊爐啦屌

$20000？

依家76

入唔入足水9.5s

20k

$2000咋，今日要交租

Cccccc

我等中場先再決定

好

凍啦收c啦

9.5s 2.13咁吸引

5c

sp 5c

我個ng呀屌你老母臭西

能否奇蹟10c

7.5

sp 12分鐘4c大法

岩岩西鑽同chow我都咁諗

史浩克重現

艾1:0

Sp 有8c我都夠

3分鐘1c

求10c

696半大得唔得

得

得 不過要696入

最記得有場多蒙特 補時補命 好似5c

10c喇sp 保住條過關

6c

696比多粒我

賓約哥又半大

俾多2c 呀sp

艾1:1 又開半大

球證客雞，十二碼都唔俾

艾1:1 半大

又一場半大了，賓

繼續刷

無問題啦 入到就得

角
角大
角大角
角角角大
大角角大角
角大角大大角
角大
角大
角大

好耐冇出現

7c

俾c丫

6c 仲差4個

7c -3

差三個

-1c 呀，刷呀diu

打完即出c

好癲呀

Sp拎角球來消磨時間喇

召喚連c雅

整多3c啦你老味，而家d c好貴咩

係我出靚既時候？

得d睇波阿叔

5.5 6.5

係

集氣

黑雨唔該

以後唔餵鹿

C 斬多3個角完場就啱喇sp

差一球

Ky d 角球真係好準

比多一角

召喚角球雨

好似場場696都有人咁講

C啊
我會考都冇啊
港女都冇啊
俾C啊

Thx ky~6.5

多謝ky

而家賽前無咁準啦，馬會賤左好多

沖涼巴可以沖涼嗎

696求奇整多粒啦

入左10蚊3.x倍

屌696入波啦

C阿 sp

剷落底刷3c啦

角呀屌你老豆

即場要gun

跟ky即場追下數

入左6.5@4.10 thx kybb

10C唔該

696可否入3球反cup

Give me 3more

掛住玩excel唔記得跟住買
Fml

可

85mins 3c救命

屌艾1:2
得696半大唔到

3c奇蹟求出現

集氣，救救小樓豬

已入9.5s, 10.5s

幫集氣

艾1:2

六合彩就開

-1c唔係唔比我呀

唔好啊696 生性

16mins

喜欣叫角！

中頭獎的話 我乜c都唔要呀

賓仔真係10.5s

If 派， ok !

叫

角呀

$無人嫌多

集氣中六合彩

696ht 0:1 4c

3c奇蹟呀吊

696 ht

696屌你老母啊

打鳩日本啲鹿

個個半大，佢得1粒

講撚左 唔好比我中埋1:1

8c

3-1 xy 跟就輸
無跟就贏

主其他客其他，快！

以後唔喂鹿

sp 8c

2c連c雅

8c goal

角！喜欣叫呀！

696 big c?

快啊，角啊，聽唔聽到啊

sp 9c

-1c

咪就係囉

屌你老母角啊

9C 了

差一隻呀 開埋啦

喜欣！再叫

-1呀屌你老母
999救命呀！！！

-1-1-11--1

入左球一

4x1斷頭關絕殺角ge話我吐血

8.5

俾多c, 等依個po既巴打都開心下

我要10c完

Ccccccccc

屌你！角呀

吊你，hulk斬咁高做咩

屌你老母救命呀！

10啊

比C 救救小弟

幫你地叫下
十c

比角呀

10呀

唔係入嘅話 goal咩姐

10c!!! 10c!!!

10cccccc plz

一齊集氣比多c

1c奇蹟啦好嗎

角角角大角角

西流唔刷俾人刷啦

4倍8.5 sp買唔到 開橪左

屌你老豆！角

Arrrrrhogfghhjfkfkfkoerkbddirkfiwkhddiendjemuwkcoddl

10c

10

痴線咁都開到

屌 on9 696

Ky

仆街！我地正氣到呢

屌

11c

好滾動 無入到5.5 6.5 已經好蝕

thanks ky

西流好波

好滾動

冇買，恭喜大家

角大goal

仆街 得左喇！

好波

好耐未追過角大 追到8.5

番左工 乜7都跟唔到 吊

gel得喇

呢個po d 角大好屌得

角大

留名者派1毫字

多謝ky 9.5

各位，屌角成功

好正氣

lm

Ky love you so much

睇黎依到岩埋角大
一齊叫波易有啲
15c後又一奇蹟

半3全11

多謝大家集氣屌c
爭啲ifc針

Ky 未頭場爆左要追數

同你哋屌波好過癮

我要去IFC了

太有愛了

696 求細

可能中贏合彩 唔好針

獅吼去食x ok？

咁都叫奇蹟 04果晚係神跡

我愛你地

-1

串咗sp？

696 之前啲正氣去左邊

same

thanks ky 6.5

Me2 其實串左

食屎仆街獅！

我想講04 17c先岩 ？

好正氣，多謝ky
多謝手足一齊集氣

多謝ky
串左696
696

Blacklisted

😒

chow爆c一舖清我袋

me too

鳩買叫糊四串五

Btw 696廢到，係佢開唔到半大

Same

Au team同出邊踢真係好廢

9.5s

等派

頭3場大 喱場誘大喇..

幫你集氣

9.5s支持區

696反cup ok?

半四全9

好正氣多謝ky
多謝手足一齊集氣

補沒入球la

ky 9.5s入唔入好

派我

6-0 ok ?

平胸叫我買澳隊對家-1

696下半反cup

下個post kinder出奇蛋ok ?

gchi

9.5s得1.65

買得細細注咋

岩岩同樓豬對左追返小小咋

屌你老母西悉爆c
三串一斷你
輸剩2舊

其實馬會有場出錯賠率wor

想知

Which one?

邊場？同埋邊場99%

今日啲角刷得7788喇，鹿仔唔好入咁多底線，孟通都唔好，中場傳下，跟住俾中場劏個直線俾前峰咁入波喇，前峰記得識走位阿！

chow爆一粒，真係抵佢被人屠
3x1只斷它

想g

賓ng

0045?

如果無變就99%

笑左 個因果關係

痴線，無玩到頭兩場即場，結餘仲係2600

有理冇理屌左先啦

爆左呀

無角ok

冇玩已經叫賺左

Approved

有玩隨時變4倍

冇c喇~

99%

want g

696 輸緊波 應該會狂刷角
ky 點睇

太天真，chow果場大船沉左落公海

696 反cup 4.幾倍 入唔入好

買入球

會呀
不過9c完之嘛

事旦一場開其他

小注博博

另外我有個傻9朋友買哂亞冠全部大波
我叫佢每場買單頭大，之後再買串8串1，但個傻9唔聽

個傻9有追呢個po

我都想

過咗兩場，由$15.5上返$35

好
入咗上盤

696可否1:3 cup？但唔刷角

696角小注9.5細

696 真係狗黎

1-1

屌 聽日又要番工

696 1：1

唔打字啦

屌696 半大咪好

696上半場又唔入

ky今晚玩到幾點

15 20 24 34 42 44 *7

幾時先退休

dllm!!!!!!!!!!!

上半又唔撚入 死閪鹿

696劇本開始

On lun 99 生勾勾

買左主盤岩岩想補

買唔切。。。

無落後了

做乜唔入

冰封

696上半場又唔撚入！

中兩個有咩獎

買唔切 一開就入。。

唔驚 會頂到完場

繼續返工

下次請努力

1-1 4c ft suen la

Tried ng 3.55

獎你聽朝7點起身

Awesome

臭鹿 仲賤過臭雞

樓主中左3個字 派？

邊條！？！？輸撚晒喎

嘩中六合彩

一隻字

唔中係咪有特別大獎？

最尾果條

咁撚多4

一個都唔中

想食鹿肉

樓主有免費對飛服務

3.5s ok?

抵啦

鳩禁5x1 過到8.5紅鑽 過到9.5sp
但10.5賓賓應該收皮

想入

請不要消失希望

Lm

派10蚊比我

4倍

買返個2:3保平安

特別號碼紅色2.8倍中

2:2

刀仔

有巴打出咗賓ng

買左100蚊

亞洲足協突登擺呢場閪波係中間
斷人過關一流

今手買入球大開心死...差不多45分鐘收錢

日

守住1-1 4c ok?

696 2.5/3 1.48

流浮巴上到3K未

696 個場有冇第三球

有1定有 下半場696 456佢地

ky借問聲有冇入9.5s 2.15果下

買左2.5/3s 小注

未，岩先打和，而家1600蚊，用左1000拎去收息

好似客入返幾粒好啲

696 ng

Chow盤豬左2k
家陣終於追返500

幾球入b好

+1

+2046

雪櫃

瘋狂中出ok ?

696冰角啦

696 5c

蒙ng

gun

唔好啦

see wrong no gun

賓個場ky 有冇預入幾多球
想入 入球大

Bought no goal

2.5s 9.5s救命

我買左10炸，玩下

g持

G 持 1:1 完場

+ 5c

2邊傳下波等收皮算9數喇

696入返粒定下驚先

ho

入左696 ng 1.98@100
Balance:1500

Gchi

Pk wrong quote

艾個邊半場1c下半場會唔會又落雨

有仆街中獎了

係我 唔好意思

會

會落到11

派？

55

派

Ky 7.5入得？

閱

原來696個陣係咁 瀨野

堅準

留AC

呢d真係實力

軟實力

其實唔易

留tg比你

詠巴一開始真係幾準 而家真慘

條友可以完全唔理d 人屌佢,佢繼續感覺良好咁出水

尾盤大師

無用TG 留AC一陣入

696 6c

9.5s平安鐘

收唔到，入唔切7.5...

無買到 幫你地雪到

錯過了...

me懶野too
所以我明 黑起上黎真係要跟足對家 人有三衰六旺
佢實會有日準番

雪櫃你去左邊呀

+1幫集

條友好5g醜 周圍挑人機

點解泰國咁撚凍

ky bb 2.15有冇入？

696 ng 3倍提提thx

2.5s

696969696969696

最好就乜都冰封啦

yes

Hedge ahh 驚豬

696 反杯到 我以為唔再罵你

冰呀

為

夠高水寧願羊小啲

泰國明明熱帶地區 點解仲會結冰

冇錯

日皇嚟緊訪問泰國，兩國友好今場就咁完啦

Chow苦主想補都無得補

7.5 重現

2.5s 9.5s頂實

追主唔追客la 即場客受讓半球

波又入唔到，c就係咁刷

7c仲8.5

即係點
唔識

點

8.5 1.57@150
Balance:1400

仲會有2c掛

合理 77分鐘 實係2c盤

高水先入

696角靠c入波

goooo

c c c c c c c c c c c c c

我正式宣佈 冰封入球

解封客

冰埋角ok?

抄你地抄左條4X1 696CS 華西角細 貝利大波

入球呀 696 甘心淨係係日本贏波咩黎？
出到亞洲 比人屠？
我知你唔甘心嫁嘛
利用角球位去盡情入波 吧
射他吧
最好博埋個12m出黎！

機會來了

咁樣會激到泰皇彈返起身

last 13mins

解封

封住C吖

696入未？

再冰

12m

696 12m

12m 請你一定要入

買唔切

一定要入呀。。。

2.5s gg

炒？

noooooioo

炒

頂你696

射未

on9

炒左

繼續上全力上

696 miss

炒左啦

On9

仆街鹿

等左成3分鐘先射，足球小將？

無睇三分鐘 返黎咁熱鬧

On96

財神到！

勁 你講漏左12碼要入

泰仔機會黎啦

臭鹿真係臭鹿 半大又開唔到全大又開唔到

你贏咗

一齊冰封入球

0角12m

開下半即入果下嬲

2.5s 奇蹟頂實

頂埋先敢出聲

唔知佢回憶緊d咩

入左696 ng for hedging

696 12m 射失唔緊要 黎番你最拿田既 加時絕殺 ！
殺死班死泰仔

Survived

入未呀

笑撚到我gapgap聲

泰仔頂得住，我聽晚睇完東方即刻食泰菜宵夜

696 你唔入波我以後唔喂鹿

頂住

好好

唔知係唔係要聽order
頭3場大 今場要細 一定要miss

一齊入場

不要問巴 我留定名

9角完可以？

無中村憲剛睇

approved

唔太好 7-8 算啦

今晚莊家豬好多, 要止蝕

停咩C呀?
入球, 有C 696

無

刷ccccc

鹿島鹿角 goal !
入球有幾多人為你歡呼
日本仔 架仔架仔 你得架!

有冇人知頭先邊條撚屌射12m

聽日又要出我d超重心

比浮巴上3000
9角完！屌你

C乜鳩

東方?

靜靜地 完埋場好了

叫垃圾

Ccc ar

食角

西鑽個主其他夠晒回血

不了 佛山東方

上呀架仔

JUMP, 輸250

食屎啦12m都唔入

C哂你地老母 頂緊2邊角阿含家產

屌角先

買左咩

半場 696ng, 8.5角大

刷刷刷啊 696

發揮香港人好客精神，客客無難度

含家哂你地c個產

希望1-1 7c完場

8.5 9.5

連3c plz

日假 以後唔去日本

食角都做得出

696祝你降班

搵人同小妹隊冧哂啲鹿

歡呼聲絕無意義

對面三個黃左 仲有兩個未紅 紅埋佢 博多兩個十二碼
加時黎個1:3 贏盤贏角 贏埋泰仔
上呀
九十分鐘對面冇體力啦
上呀 大日本精神
記番你祖先點樣抗衡全世界

下次留意下 last十幾分鐘通常係兩c盤
狗會好狗 唔似出面啲莊有1c盤

汁番少少 696ng

Ccccccc你地老母咩

叫極d日本人都聽唔明

追完post了 西流又奇蹟c

有冇鹿肉食

頂緊2邊c啊 c哂你地老母咩

超重心
东方龙狮vs川崎前鋒 [-2.5/3]

點解睇bet365就好似足球小將咁, 次次696攻都要停好耐

吊你廢696 泰仔上呀 2:1

點解狗會仲開緊下隊入球

日本

c你老祖 無下一隊角球買即係收皮啦

揾奈良鹿去踢算數啦 又冇c又唔識半大

寧願食兩面 賠1.1x收息唔會死

2：1

完了吧 如無意外

笑撚左

假波

696輸埋 1:2

鹿島のために俺達がいる

真係

泰仔咁橪聽話既 仆街

抵撚死俾人入埋

屌你老母爆2.5s

笑左

屌比人絕殺

抵撚死俾人絕殺

仆街冚家鏟

696
2.5s gg

696真係狗尼

果位ng巴打又中

屌你老母輸撚死啦 玩乜撚啊？

一齊豬咪大團圓結局

我都買左no goal

以後買696對家

話左2.5大

係被絕殺 唔是絕殺人

樓主 我最後的錢 跟你all in 了 誰知給人絕殺

以後去秦國旅行算

太易賭了

molamola

@12 $10 cashed 痴撚線

叫你9角完架啦696

已入 泰仔 ng 6.6

696真係狗嚟

補時4分鐘仲唔吹

派得

人如其名 69真係69

btw1000蚊放左落99%到
而家balance係1,394.60

派我...認真...輸哂...今日飯都無食...

50蚊我都要

今次再唔派我會嬲嬲豬

最後一場係咩

Which

我事前飛無人跟嗎

靚 準

派我 696半大 角大 豬死了

信巴
窮學生小注派唔到

有咩

有

叻女

跟左

出晒事前都叫人派

2:1 8c ft

仲有無 一陣跟

信巴勁

lmlm

thx ky 9.5 9.5s
我俾你句好吸引買埋2.04

全大日 爽

做緊野留意唔到

Diu fake goal

今日冇跟你就中

變身有跟嗎

0045 9.5? 求教

仲有無得跟

同晒路 不過我返學前買左

今晚邊場錯odd？

點解我尾場㩒左大

跟左咪好

7.5
9.5s

條血由紅色變番黃色

Thx ky~~~

艾阿恩下一隊入球80% 想搵錢就自己買啦含家產們

Thx ky and 信巴

好唔開心對爆2.5s

紅左未買得

賓約哥rc

想g80% 點計

跟左巴打

再嚟過

心算阿

樓豬2.5s我大注

我all in。。。

我無買

wucfu

696真係抵撚死

紅咗會唔會角大呢，仲要打和

12m唔入一定係對家入。。
利申買左696w同第三球

買四注 696呢場 得2.5 贏番注 仲要唔足水

696ng 2.5

聽日有本賭馬了

割撚騎豬王

唔好咁撚on9係到問3.5 買唔買 我可以答你唔撚買

仆街雷狗

因為無得買

球 星期二 5
賓約哥(主) 對 艾阿恩(客)
下一隊入球(第5球)
客@2.37

$ 200.00

一齊支持艾阿恩

主隊上

有冇人入 艾 4.5c?

賓仔會唔會又有奇蹟

又一入球多過c

想入細

4x1 吐晒血

入左5.5

場波仲有幾耐？

客隊要刷了

4.5s 1.92

13-17mins

刷你老母臭化咩 冰封佢老未臭閪

5.5 2.08

紅左特別勁 第五球主！

支持，賓仔上

拿 終於信me

我覺得4-5c完 4.5s未必穩

今晚重有咩波好買呀

ky，4.5/5入唔入得過？

無得揀 咁4.5s高水入番對沖